支付寶 當前操作存在風險，如有疑問請致電客戶服務熱線?

支付寶 當前操作存在風險，如有疑問請致電客戶服務熱線?

新Account ，冇亂射過錢，只係去百佳俾過錢？點解會咁，係咪俾人Ban？